雲仔/面仔入一入

想問星期二睇升定跌？

空倉，唔知啊

尋日收市入左qq 牛，今日以為會打靶，點知又抽返上去，就收市蝕少少走左

收到

收到指示了

即係qq星期二會升啦

即係星期二會升

熊市啦 各位好自為之啦

謝方向

聽日我去炒樓了

你地慢慢係到升升升啦

以後唔玩衍生啦 希望真係戒到
今日計下數，如果冇亂咁買衍生，啲錢放銀行仲好
白龍哥點做到24碎搵幾球

走左就好

樓市仆街冚家產了

支持

支持 記得唔好炒到咁高 要留返少少空間俾我哋入巿